我心甘情願，但你當理所當然。

我願意係功課上幫你，
願意被你張其他人俾你嘅情緒發洩係我到，去開解你，
你係英國我都就自己訓教時間同你一樣，仲打俾你叫你起身。
但一直都無反應，仲變到理所當然。一直主動真係好攰

又多件智障。。。